叫你班高層自己落黎做啦仆街！

屌，繼續扮工！

👌

發洩完就繼續做野啦

繼續扮工，唔撚郁

最慘係班大佬真係落力過自己,呻都冇得呻